點解冇咗dirtyhkcops sticker

係咪比黑警del咗
有冇人有back up
推黑警，放義士

Backup!

唔該晒巴打

想問巴打點add入whatsapp